復仇者英雄內戰算唔算揭示美國現況？

未來人

A09

美國大戰

ching點睇biden